<有用過港珠澳入>行李尺寸問題

話說我要係香港經港珠澳去澳門之後再飛台灣，想問下26吋行李過唔過到？